我老母第一次想遊行, 佢話見區區都有, 想試下最和平果隻遊行...

政治醒覺

佢本身黃, 淨投票果啲黎

而家遊行變左師奶潮流活動, 唔打卡即係港豬

去沙田果個行下啦

沙田應該OK啩？

都好呀，起碼知有件咁嘅事先

好事嚟

巧京班水貨狗

通常都係反感有衝突
想參加和理非遊行
跟住比人血腥鎮壓
跟住就

因為好多人未落過場
成日以為全場幾萬人都好似tvb播嘅 係撚咁衝
落到場根本好撚和平

淨行就得，散咗之後唔好跟人去野餐就得

去玩遊行有錢收，睇吓D新聞係咪真。

去百步梯睇電影都應該安全

我大姨媽（接近70歲）都話想試下，和理非遊行，人生第一次

我想表達係, 將上街變做一種活動都幾好

上次九龍都好和平
基本上你行完就走完全無問題

伯母

一路去到旺角都好和平

係d狗發癲 on99咁

出去出正經po啦

重點係唔上街變左醜事
香港人最愛呢d 爛鳩面子 最怕同身邊人冇話題

所有遊行都和平 冇衝突

只要你行完立即閃人

帶佢上前線啦